喂班死猁狗又話沙拿係新美欺 搞咩殺科都仲未破到紀錄牙

笑死人咩新美欺

Lm 等睇0:1 到完場